V Praze 16 . listopadu .
2012
Milá Anna ,
Přišti víkendu budu mát zajimavý výlet .
Ja a mi kamarádi z školy pojedeme do Berlínu .
Budeme chodit na prochazki a podivat se na historicki památki .
V večeři půjdem do restaurasi a taky do klubu .
Budeme tancovat do ranu .
Bude to krásny víkendy .
Chtela bych mát zajimavý výlet do meho rodneho města , ale nemuzu .
Budo v zim
Čekam na tvůj dopis .
Myluju se Eva XOXOXO
